屌，好似又有25幫手拉人

Now 睇到

$0.3

你估呢兩日有嘢燒記者 會無狗埋伏？
仲有人有意無意俾信號

fuck！

嗌去醫院呀

屌佢老母，鏡頭前打横撲低一個